日文撚入 究竟なる有冇可能形？

日本人老師話なる本身已經包含可能的意思 所以冇なれる

但上網查又好多人話係なれる
而且係歌詞之類都見過有なれる

究竟邊個先岩？

Lm

有可能形

なる means "to be", なれる means "be able to be".
By 網上

應該可以

30歳まで童貞だと魔法使いになれるらしい

僕は先生になる。
我會成為老師。

僕は先生になれる。
我能夠成為老師。

明唔明？

赤くなる、暑くなる
呢啲講自然變化既なる就冇可能形
因為佢係"無意志動詞"

但係先生になる、歌手になる
呢啲講成為既なる就有